有無人低位入咗941

屌你正呀喂
多謝美國佬

46.3入左兩手

冇

正一生癌五毛

穿底WOR

閪冧股都買

真係多謝美國佬

支那仔，跌9%，驚到J都無肉

支爆了

跟住又有人屌公司咁多現金唔回購，最後發現d現金....

生癌五毛蝕死咪

呢隻垃圾股年年跌仲有人買

要幫你推下

美中和好，反中撚炒哂車#3 -- 回憶小子

死都唔回

幾錢入

好開心呀，噚日40.1嘅時候入咗long call.希望唔會有人咒我五毛輸死啦

binc binc

幫你推post

買少左

屌我41.3買左4手捉唔到40

輸死你呀支那仔